我地真係好應該向侵侵學習...乜嘢叫America First!

侵侵一直主張的國策都係：America First!

侵侵係想甴甴可以聽話地長期輸送利益比美帝繼續係全球做霸主
甴甴係想香港可以聽話地長期輸送利益比共黨繼續係中國做霸主

咁香港呢......

我地嘅正苦係想香港人可以聽話地長期配合正苦輸送所有利益比祖國繼續做香港嘅主人

而我地嘅上一代/上等人更加係想下一代/下等人可以聽話地長期輸送利益比上一代/上等人繼續係香港做霸主

輪到最後最底...我地呢d下一代/下等香港人...

我會話...我地呢一代係想我地呢一代可以自由民主地長期發展自己本土自供自給的生態經濟比我地呢一代同下一代人可以繼續係香港做自己嘅主人！

借侵侵一句...我地要 HongKonger First!

真正時代革命！真正光復香港🇭🇰

咁大家識得點投票la